痴撚線！警狗狂推啲記者

警犬全部食屎大